Класс для удаления временных файлов, представляет собой программу,
которая представляет возможность быстро удалить файлы с ПК, тем самым пользователю не придется искать в ручную старые/ненужные файлы,
а также засчет этого появится больше свободного времени и свободного места на жёстких дисках.